沙板撞凹問題

今日泊車唔小心撞凹左個沙板，有無巴打知自己整唔整到？

出面整又要幾錢？quota super dent 要1800，另一個車房要3000

巴打有無介紹？

10年golf

可以淨係撞凹呢個位你都幾高招
btw 唔知係咪沙板導致錯覺, 前泵把都好似有少少走位

今日泊車同人催唔小心hi到個咪錶柱

比*

由佢啦

實比老豆打死

superdent quote 既價已經係平, 你問埋觀塘個間就知
btw 打得番出黎就梗係做啦, 如果打唔番要打銅上灰焗油個價會超過3k, 同埋噴完一排d 顏色可能唔對

我都覺, bumper 側邊似爆左馬仔

咩係馬仔？唔識

有無介紹？

$1800 即屌啦
左quote 右quote 得黎已經整完

1800蚊即去啦
自己買野搞工具都要錢嫁
買完搞唔惦重蝕埋添